Сборочное окружение
===================

Текст задания
-------------
0. Организовать себе рабочее место и репозиторий (доделать Д/З прошлой лекции, в т. ч. по необходимости) 
    * Редактор 
    * Компилятор Си (лучше gcc) 
    * git
1. Конечно же, `Hello, World!`.

Результат
---------
